大家鍾意胡慧貓定係胡白貓多啲？

胡白貓勁得意

最愛法子

兩隻個樣都好惡死

死曼狗

慧貓呢?

胡白貓勁和善喎

個人感觀姐